今年NBA常規賽MVP頭五人選推測

排名不分先後

Lebron <---呢個永遠都有份競爭

Curry <--- 開季hot到癲, 痴撚左線

KD <----又係開行左turbo

字母哥 <---發撚左癲, 全能到仆街, 隊波暫時全勝

Kawhi <--- 又係隊波暫時全勝，今季大好機會爭取個人第一個season MVP

個人睇好LeBron > 字母 > Curry > 25狗 > Kawhi

westbrook

LBJ 無行啦，湖人頂盡咪又係攞第四、五

睇好可愛，速龍有佢勁咗一個level

今季harden都無份啦, 何況佢

Bryn Forbes

應該做俾可愛

可愛>ad (唔傷）> curry >kd
無lebron

Anthony Davis都有機
pelicans個陣唔錯

Boban
有無人高效過佢？

一定會傷一輪,跌出競爭行列

25狗=kawhi

去隊廢d既隊都25?

膠乜，馬刺curry未聽過？
琴日先射爆占士

反骨都係反骨，係仆街個extent唔同

冇ad我真係唔想討論

Anthony davis，jokic呢？

Jokic

好想睇AD完整咁打完一季

Chok數據西，就係因為噉harden, kd, anthony 都睇唔過眼走晒。

回頭望返佢MVP嗰年, 真係一個笑話

derozan都無

唔係佢打劫三弟
三弟已經係2連mvp

Anthony就算撚數啦